何君堯麥美娟話泰博「無賴之冠」 唔跟總辭係「建制派臥底」 倡加人工

【明報專訊】2020年過去，同屬立法會新界西議員嘅建制派何君堯、工聯會麥美娟（Alice）前晚做網台節目，其間話要選出2020年「反對派十大無賴龍虎榜」，佢哋就話同樣係新界西議員嘅熱血公民鄭松泰（泰博）居首，不過反而話要求加泰博人工，何君堯仲話對方唔跟隨泛民總辭，簡直係「建制派臥底」、「有血性」。泰博對此表示無回應。
Alice叫大家唔好笑泰博，話對方𠵱家勤力咗開會，笑言「當所有人（民主派）總辭後，呢個人應該加人工嘅」。何君堯話，泰博同民主派若即若離，𠵱家佢一個人代替晒整個民主派，幫香港人慳番好多錢，加人工「畀番少少回贈佢都應該啩」。

民主黨兩俊宇列「三甲」
龍虎榜三甲內，民主黨人佔餘下兩個，前議員鄺俊宇、屯門區議員盧俊宇分別排第二第三。Alice話鄺俊宇嘅故事勵志，當知道對方買樓時，佢立即笑黨友黃國健「做咗3屆（立法會議員）都未換到樓，人哋一屆都未做完，又買樓又買車」。盧俊宇早前涉浪費警力被捕，佢前年喺區選中撼贏何君堯，何君堯就話兩人分屬好友，「我好似烏蠅紙，專吸烏蠅過嚟」。

屌
大家都係搵餐食啫
駛唔駛咁撚樣講嘢呀

漢奸何妖係反對派臥底

//麥美娟叫大家唔好笑泰博，話對方𠵱家勤力咗開會，笑言「當所有人（民主派）總辭後，呢個人應該加人工嘅」。何君堯話，泰博同民主派若即若離，𠵱家佢一個人代替晒整個民主派，幫香港人慳番好多錢，加人工「畀番少少回贈佢都應該啩」。//

臨記啊頭嚟講 何妖同爛口娟都算有良心竟然會幫臨記爭取加人工

黃國健「做咗3屆（立法會議員）都未換到樓，人哋一屆都未做完，又買樓又買車」
當好多工人仲住緊劏房嘅時候
工賊會仲呻緊自己未換到樓
簡直係人渣典範

死亡之吻

介紹返 工賊會大家姐陳婉嫻同寫字佬亡国興做全職議員做到分別住千鳩幾萬嘅中半山豪宅同三層高嘅別墅

無賴話人無賴

咁佢又真係

講中晒牙泰

松泰唔辭真係幫唔落

大家都係共匪
不用分那麼細

條廢柴抵比人笑

比麥美娟笑真係..

諗到松泰fb點回應啦，黃藍絲泛民解制都話我係共狗#黃藍connect#黃藍一家親

2021年千億精蟲賣座片

[支那港共之內鬥]

Cctai系「連中聯辦都入唔到」既共匪

借個位

[求推] 衞生署 強制檢測名單 又双叒叕有錯？

自己人都笑

牙泰係建制又屈人扮黃之後鬥黃

（公道講句）無論何君堯好，還是麥美娟好，從來向香港做議員都唔容易，加上今日咁嘅政治經濟環境，會專注議會工作已經難得啦。

我上年食美心蛋糕，今年我會努力食多些元氣壽司，希望藍絲都見到我哋嘅努力和付出嘅。

撚狗撚到